{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157860?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 타샤의정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約時、人数が追加される場合、ペンションに連絡してください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ずお守りください。 客室や施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任もあり得ます。 客室内での直火方式や個人用炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなることがあります。 バーベキュー利用案内とプール利用案内、カラオケ、フットサル場、駐車可能可否などは個別にご案内する予定であり、ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には別途料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ずお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任もあり得ます。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用禁止物品はありますか？",
            "answer": "客室内での直火方式や個人用炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他のお客様に迷惑をかけますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー利用案内とプール利用案内、カラオケ、フットサル場、駐車可能可否などは個別にご案内する予定であり、ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 570
    }
}